買左七十幾萬股票，輸緊四萬幾

仲有十五萬淨，買咩好

唔好買

買埋右

好撚好笑呀，你老尾

幾乎滿倉，不如用息再入返算啦

用期權賺返黎

等下。都有六十幾萬貨。唔急
分注穩陣

好少姐

忍唔住入左手700

算輸得少
好過我d mpf

如果最近買，好正常
如果半年前買, 算輸得少

百幾萬倉表示未驚過 前題係你要揸優質股

Same here
過百

介唔介意分響下有咩股

70萬之前入哂005

3 5 11 823

如果想同銀行借廿萬買股，大家覺得買咩股好？

3 823

好高位wo...

月供住先
唔好一次過all in大手買入

月供意思係。。？
利申新手： 上個月16 派息前都好想入，走左寶

11

700

算係股神

過百 +1

股 錢 1:1 其實無咩好驚 ，keep住月供 同 SP 儲貨